做外資算唔算高過做中資一等

人地用英文
我就中文

咪癲啦

外行人多數咁諗

實際上中資老闆好闊佬 得閒就有野食有野玩有野送